今年一定要做選民

做選民懶人包

選邊撚7個都好，就係唔撚投建制